林奠民望回升

各位巴打絲打, 大家都沉醉喺圍屌犬隻圍屌新鴻基嘅氣氛當中。之後仲有post話要搞新鴻基總部, 同其他商場.

首先申利我絕對覺得新鴻基同狗係抵撚死。不過大家有冇發覺, 由六月頭2,000,000人圍屌政府, 之後六月尾七月頭就屌狗。到而家圍屌商家佬。

轉變係: 大佬 >小頭目 >二打六.

乜唔係應該越打越大嫁咩？點解而家會牛頭只返去啲蝦兵蟹將度???

唔該大家認清楚真正嘅目標係乜嘢.

係警犬?
係林奠?
係共慘黨?

閣下自行判斷. 毋忘初衷呀

推

諷刺 原來只要隱形 民望就會回升

Lm

各位兄弟姊妹, 直接叫林奠出嚟回應我哋嘅訴求好過啦！

我哋要打大佬! 直接屌柒政府!
我要真普選！！！

反送中

我要真普選！

D狗點解咁惡? 因為有777(中共)係後面

毋忘初衷

反對中聯辦滲透連登!!!

支持佢返黎出席活動表態

其實民望統計有誤差
有少少上落係好正常

推, focus 721!!!!